班獨立撚真係好廢又得把口

隔離post講到係威係勢 又話可以解決水源電力駐兵

Source又無 話總知有 仲垃圾過d所謂諮詢拎返黎d料
有巴打問詳情點搞 佢就屌9人新會員之後 一句起海水化淡廠 搵外國駐兵頂住先 又係9 up
起要起幾耐知唔知 呢幾年飲尿啊 外國駐兵 邊個會得罪中國係香港駐兵
呢幾點佢地都睇唔透 少少遠見都無 本住滿腔熱血衝

就佢地連巴打都唔嘗試吸納解釋 你同我講呢班撚頭想為香港好 目標係爭取民主 等每個人都有say？ 不了

司法上面 永遠判到有利泛民本土就話彰顯公義 政府黑警就抵死 判到佢地班人坐監不利啦就話政治打壓 漠視左佢地實際作出既行動影響
大佬啊 就住三子 可以上訴架 駁回左都仲話 駁都未駁
我地有既係制度 而我地既制度就係被你地班撚頭衝撚走 連自己都唔信制度唔嘗試制度 投資者外來人點信啊
唔去捍衛制度 反而想推倒 知唔知用撚左幾耐先有咁既成果啊 你地試過用咩制度內方法嘗試啊 JR過d乜議案啊你地

一個二個post哂外國人撐 撐你老母咩 咁撚快手判完就出哂篇文聯署 你話佢地無政治因素考慮我就唔撚信
根本世界政治一樣黑 差在黑邊到 參考下就好

成班低智仔一見到人唔同自己立場就話人五毛 口講要民主 但人地聲音都唔聽 唔去說服人 一味以圍爐式杯葛人 同批鬥同自high有乜分別 根本就係你地既獨裁

咁樣只會得少數人支持 而中立同撐政府既只會愈來愈多 唔該有心想參加政治活動既 讀多d書 留意唔同新聞 一個二個無d內涵 無了到 剩識9 up
細路都說服唔到你同我講 可以帶住香港人跟你個套 令香港好？
仲用自己9 流流既思想行動同過往革命比？

而家就香港處境 用暴力方法係一定唔會成功 如果每件事每爭取一樣野用暴力就成功 呢個唔會係先進文明社會 而政府一定唔會俾呢樣野發生 被暴力威脅立法 司法 執法機關獨立 係一件幾恐佈既事

利伸：呢班獨立撚滿口歪理 忍唔撚住 連登講呢d預左收皮變五毛

仲話獨立無中國屎都無得食啊

說個笑話 香港獨立

唔會有人為左幫香港，侵犯別國傾土係真。
水源需要時間解決，我屌左好多年海水過濾廠又唔起。
不過又唔好太睇高獨派，都係出去坐下籌下款，搵個食，星期1又返工。

正解

全部都係窮人廢青
自己失敗就就係度怨社會怨政府 正廢物

日日都一班人互打飛機

你望下黑警案都藍屍暴力案個處理同三子，東北發展案有幾大差別先講啦。

我幾年前都仲好有個團火 決心對抗港共 中共政權
但幾年落黎 國教 網路23條 東北發展準劃大白象公程 洗頭艇 銅鑼灣書店事件 政改 佔中無果 到早排嘅DQ事件 高鐵口岸爭議 依加嘅雙學三子入獄

我真係灰心喪志 冇曬動力 眼見香港嘅核心價值漸被蠶食 中港融合已成大勢 權貴不斷打壓人民

我好想反抗 但事實上我地有乜野做到？

和理非非集會遊行示威？
政府會睬你至奇 行完就恢復社會原貌 根本威脅唔到佢地

武力抗爭？
槍都冇支 唔通拎刀刀叉叉同黑警 解放軍打？

爭取外國勢力介入？
世界各國爭住做中國隻狗啦 邊會敢得失中國 同香港最有關係嘅英國 自從佢係1984年放棄香港個下 已經無望

更何況 香港目前嘅環境未到人民絕望 水深火熱 真係好難團結到廣大人民單單為左主要嘅政治問題而反抗政府

唉 萬惡之源自中共 除左等中國支爆 我睇唔到其他出路

完全唔明點解要俾外國駐兵
咁同送自己俾人管有咩分別
嗰頭先講完港獨

成件事只以香港為中心
忽略咗世界嘅角度
又唔了解中國嘅立場
乜都淨係諗自己
同一個自我中心嘅人有咩分別

他們是非常團結

的羊

Well said

完全忽略咗中共做咗啲咩
只係識向弱勢嗰邊吠
孫中山 宣傳革命嗰陣有冇俾晒plan你?
佢都係宣傳理念 等更多有志之士加入

其實你唔吠政權 唔吠中国
只係吠班 剛剛起步嘅支持獨立嘅人
其實做緊嘅嘢 真心同五毛支那人冇分別

下下都要人俾個100%成功嘅plan你
咁不如你繼續等人哋做算啦
你又要等人嚟做 又要零意見 仲要批評人哋
真心分唔到你 同班五毛支那人有咩分別

但你地家下個plan係0%成功

唔好成日拎歷史中革命嘅例子黎講
孫中山呢個例子更加唔恰當

當時係晚清末期 不論係政局 社會 經濟 民生都極為動盪 人民生活苦不堪言 面對多次虛假改革 已經對清朝失去信心

加上當時通訊並唔發達 清政府對人民 反抗人士同組織嘅控制 監視 係冇咁有效 人手調動都冇效率

再者 佢地係有武器 可以武力反抗

但依加香港有邊樣野似當時？

推

涼住冷氣睇你地遊行